(this.webpackJsonpabc=this.webpackJsonpabc||[]).push([[0],Array(19).concat([function(e,a,t){e.exports=t.p+"static/media/facebook-f-brands.8883378a.svg"},function(e,a,t){e.exports=t.p+"static/media/logo2.1a5179ad.svg"},,function(e,a,t){e.exports=t.p+"static/media/marta.f85efaf7.jpg"},function(e,a,t){e.exports=t.p+"static/media/agnieszka.b219b32d.jpg"},function(e,a,t){e.exports=t.p+"static/media/Olaciesielska.c17e66e0.jpg"},function(e,a,t){e.exports=t.p+"static/media/martf.a89599cc.jpg"},function(e,a,t){e.exports=t.p+"static/media/aswiderska.3b09a23d.jpg"},function(e,a,t){e.exports=t.p+"static/media/reka.0a2c39c8.jpg"},function(e,a,t){e.exports=t.p+"static/media/sensoplastyka.9aa089e6.jpg"},function(e,a,t){e.exports=t.p+"static/media/integracjasenso.2a3c056c.jpg"},function(e,a,t){e.exports=t.p+"static/media/suit.918529db.jpg"},function(e,a,t){e.exports=t.p+"static/media/localfront.6fb09c74.jpg"},function(e,a,t){e.exports=t.p+"static/media/logo.0929a958.svg"},function(e,a,t){e.exports=t(44)},,,,,,,function(e,a,t){},,,,function(e,a,t){"use strict";t.r(a);var l=t(0),n=t.n(l),i=t(9),c=t(2),r=t(5),o=t(6),m=t(7),u=t(8),s=t(19),d=t.n(s),z=t(20),p=t.n(z),E=function(e){Object(u.a)(t,e);var a=Object(m.a)(t);function t(e,l){var n;return Object(r.a)(this,t),(n=a.call(this,e,l)).body=null,n.toggleFullScreen=function(){n.setState({isFullScreen:!n.state.isFullScreen})},n.hideFullScreen=function(e){n.setState({isFullScreen:!1})},n.body=document.querySelector("body"),n.state={isFullScreen:!1},n}return Object(o.a)(t,[{key:"render",value:function(){var e=this.state.isFullScreen;return n.a.createElement("nav",null,n.a.createElement("div",{className:"grid-container"},n.a.createElement("div",{className:"grid-x  grid-margin-x align-middle "},n.a.createElement("div",{className:"cell auto"},n.a.createElement(i.b,{to:"/",className:"logo",onClick:this.hideFullScreen},n.a.createElement("img",{src:p.a,alt:"ABC Terapii Dziecka Logotyp"}))),n.a.createElement("div",{className:"cell shrink text-right"},n.a.createElement("ul",{className:"menu ".concat(e?"visible":"hidden")},n.a.createElement(i.b,{to:"/",onClick:this.hideFullScreen},n.a.createElement("h6",null,"Strona g\u0142\xf3wna")),n.a.createElement(i.b,{to:"/terapie",onClick:this.hideFullScreen},n.a.createElement("h6",null,"Terapie")),n.a.createElement(i.b,{to:"/pracownicy",onClick:this.hideFullScreen},n.a.createElement("h6",null,"Pracownicy")),n.a.createElement(i.b,{to:"/cennik",onClick:this.hideFullScreen},n.a.createElement("h6",null,"Cennik")),n.a.createElement(i.b,{to:"/kontakt",onClick:this.hideFullScreen},n.a.createElement("h6",null,"Kontakt")),n.a.createElement(i.b,{to:"/regulamin",onClick:this.hideFullScreen},n.a.createElement("h6",null,"Regulamin")),n.a.createElement("li",null,n.a.createElement("a",{href:"https://www.facebook.com/abcterapiidzieckapl"},n.a.createElement("img",{alt:"Facebook link",style:{height:"1.5rem"},src:d.a})))),n.a.createElement("button",{className:"toggle-fullscreen button secondary hollow medium",onClick:this.toggleFullScreen},n.a.createElement("span",null,"menu"))))))}}]),t}(n.a.Component);var w=function(){return n.a.createElement("footer",null,n.a.createElement("div",{className:"top "},n.a.createElement("div",{className:"grid-container"},n.a.createElement("div",{className:"grid-x grid-padding-x grid-padding-y"},n.a.createElement("div",{className:"cell medium-6 large-offset-2  large-3"},n.a.createElement("h5",null,"ABC Terapii Dziecka"),n.a.createElement("p",null,"Wychodz\u0105c naprzeciw wyzwaniom nowoczesnej\xa0rehabilitacji dzieci\u0119cej",n.a.createElement("br",null),"stworzyli\u015bmy o\u015brodek, do\xa0kt\xf3rego Twoje\xa0dziecko\xa0wraca\u0107 b\u0119dzie\xa0z\xa0przyjemno\u015bci\u0105.")),n.a.createElement("div",{className:"cell large-offset-1 medium-6 medium-text-left large-6"},n.a.createElement("h5",null,"Kontakt"),n.a.createElement("h6",null,"E-mail: ",n.a.createElement("a",{href:"mailto:abcterapiidziecka@gmail.com"},"abcterapiidziecka@gmail.com")),n.a.createElement("a",{href:"mailto:abcterapiidziecka@gmail.com"},n.a.createElement("button",{style:{marginTop:"1rem",marginBottom:"1rem"},className:"button  hollow"},"napisz")),n.a.createElement("h6",null,"Telefon:  ",n.a.createElement("a",{href:"tel:607334050"}," +48 607-33-40-50")),n.a.createElement("a",{href:"tel:607334050"},n.a.createElement("button",{style:{marginTop:"1rem"},className:"button hollow"},"zadzwo\u0144")))))),n.a.createElement("div",{className:"bottom"},n.a.createElement("div",{className:"grid-container"},n.a.createElement("div",{className:"grid-x"},n.a.createElement("div",{className:"cell small-12 text-center"},n.a.createElement("p",null,"\xa9 ABCterapiidziecka 2020 by Dobry"))))))},y=function(e){Object(u.a)(t,e);var a=Object(m.a)(t);function t(){return Object(r.a)(this,t),a.apply(this,arguments)}return Object(o.a)(t,[{key:"render",value:function(){return n.a.createElement("section",null,n.a.createElement("div",null,n.a.createElement("div",{className:"grid-container"},n.a.createElement("div",{className:"grid-x grid-padding-x grid-padding-y grid-margin-y"},this.props.children))))}}]),t}(n.a.Component),k=t(1),g=t.n(k),h=t(11),j=t(22),b=t.n(j),f=t(23),N=t.n(f),v=t(24),x=t.n(v),P=t(25),C=t.n(P),A=t(26),S=t.n(A),O=function(e){Object(u.a)(t,e);var a=Object(m.a)(t);function t(){return Object(r.a)(this,t),a.apply(this,arguments)}return Object(o.a)(t,[{key:"componentDidMount",value:function(){new h.a(g()(".accordion"),{slideSpeed:500,multiExpand:!0})}},{key:"render",value:function(){return n.a.createElement(n.a.Fragment,null,n.a.createElement(y,null,n.a.createElement("div",{className:"cell text-center marginer"},n.a.createElement("h2",null,"nasz personel"))),n.a.createElement(y,null,n.a.createElement("div",{className:"cell medium-5 large-4  text-center"},n.a.createElement("img",{className:"staff-photo",alt:"staff",src:b.a})),n.a.createElement("div",{className:"cell medium-7"},n.a.createElement("h3",null,"Marta Dusi\u0144ska"),n.a.createElement("h6",null,"Profesjonaln\u0105 rehabilitacj\u0105 zajmuj\u0119 si\u0119 od 2004 r. Jestem osob\u0105 piekielnie aktywn\u0105 zawodowo. Uwielbiam prac\u0119 z dzie\u0107mi. Rzadko zdarza si\u0119 po\u0142\u0105czy\u0107 pasj\u0119 z prac\u0105. Mi si\u0119 to uda\u0142o."),n.a.createElement("p",null,"Uko\u0144czy\u0142am fizjoterapi\u0119 na Akademii Medycznej w\xa0Warszawie. W toku studi\xf3w odby\u0142am szereg dodatkowych szkole\u0144. Pracowa\u0142am\xa0z\xa0dzie\u0107mi z\xa0r\xf3\u017cnymi zaburzeniami \u2013 zar\xf3wno neurologicznymi jak i ortopedycznymi. Obecnie\xa0pracuj\u0119 jako fizjoterapeuta i\xa0terapeuta integracji sensorycznej w\xa0Mazowieckim\xa0Centrum\xa0Neurorehabilitacji",n.a.createElement("br",null),"i\xa0Psychiatrii w Zag\xf3rzu k/ Warszawy."),n.a.createElement("p",null,"Moim celem jest spe\u0142nianie marze\u0144 w\xa0granicach\xa0ich\xa0mo\u017cliwo\u015bci. Wk\u0142adam ca\u0142e serce\xa0w\xa0ka\u017cde, nawet najprostsze \u0107wiczenie, ale\xa0w\xa0zamian oczekuj\u0119 zaanga\u017cowania ze strony dzieci\xa0i\xa0rodzic\xf3w."),n.a.createElement("ul",{className:"accordion","data-accordion":!0,"data-allow-all-closed":!0},n.a.createElement("li",{className:"accordion-item","data-accordion-item":!0},n.a.createElement("a",{href:"#",className:"accordion-title"},n.a.createElement("h5",null,"kursy i szkolenia")),n.a.createElement("div",{className:"accordion-content","data-tab-content":!0},n.a.createElement("ul",null,n.a.createElement("li",null,"NDT - Bobath"),n.a.createElement("li",null,"Kinesiobalance"),n.a.createElement("li",null,"Thera Suit Method"),n.a.createElement("li",null,"Kwalifikacyjny kurs pedagogiczny"),n.a.createElement("li",null,"Integracja Sensoryczna II stopie\u0144"),n.a.createElement("li",null,"Taping Rehabilitacyjny"))))))),n.a.createElement(y,null,n.a.createElement("div",{className:"cell medium-5 large-4  text-center"},n.a.createElement("img",{className:"staff-photo",src:x.a,alt:"Aleksandra Ciesielska"})),n.a.createElement("div",{className:"cell medium-7"},n.a.createElement("h3",null,"Aleksandra Ciesielska"),n.a.createElement("h6",null,"Jestem absolwentk\u0105 studi\xf3w na kierunku pedagogika specjalna o specjalno\u015bci logopedia\xa0na Akademii Pedagogiki Specjalnej im.\xa0Marii\xa0Grzegorzewskiej\xa0w\xa0Warszawie. Obecnie kontynuuj\u0119 nauk\u0119 na\xa0podyplomowych studiach z zakresu neurologopedii i wczesnego wspomagania rozwoju dziecka w Centrum Kszta\u0142cenia Podyplomowego Uczelni \u0141azarskiego."),n.a.createElement("p",null,"Do\u015bwiadczenie zawodowe zdobywa\u0142am odbywaj\u0105c liczne praktyki oraz pracuj\u0105c jako logopeda w plac\xf3wkach o\u015bwiatowych\xa0i\xa0medycznych. Zajmuj\u0119 si\u0119 terapi\u0105 dzieci z r\xf3\u017cnorakimi zaburzeniami mowy i komunikacji. ",n.a.createElement("br",null),"W kr\u0119gu moich zainteresowa\u0144 zawodowych szczeg\xf3lne miejsce zajmuje komunikacja alternatywna oraz terapia karmienia."),n.a.createElement("p",null,"Z ka\u017cdym podopiecznym staram si\u0119 zbudowa\u0107 wi\u0119\u017a opart\u0105 na wzajemnym zrozumieniu i zaufaniu, dzi\u0119ki\xa0kt\xf3rej uda\xa0si\u0119\xa0nam wsp\xf3lnie osi\u0105gn\u0105\u0107 jak\xa0najlepsze efekty.",n.a.createElement("br",null),"Zaj\u0119cia staram si\u0119 prowadzi\u0107 w spos\xf3b kreatywny dostosowuj\u0105c zadania do\xa0mo\u017cliwo\u015bci i zainteresowa\u0144 pacjent\xf3w."),n.a.createElement("ul",{className:"accordion","data-accordion":!0,"data-allow-all-closed":!0},n.a.createElement("li",{className:"accordion-item","data-accordion-item":!0},n.a.createElement("a",{href:"#",className:"accordion-title"},n.a.createElement("h5",null,"kursy i szkolenia")),n.a.createElement("div",{className:"accordion-content","data-tab-content":!0},n.a.createElement("ul",null,n.a.createElement("li",null,"Jedzenie doustne wyzwaniem dla dzieci karmionych alternatywnie"),n.a.createElement("li",null,"Akademia Terapeuty Karmienia"),n.a.createElement("li",null,"Badanie logopedyczne dzieci w wieku 2-8 lat"),n.a.createElement("li",null,"AAC. Wspomagaj\u0105ce i alternatywne sposoby porozumiewania si\u0119 \u2013 1 i 2 stopie\u0144"),n.a.createElement("li",null,"Makaton stopie\u0144 I"),n.a.createElement("li",null,"Masa\u017c logopedyczny"),n.a.createElement("li",null,"Wczesna diagnoza i stymulacja logopedyczna noworodk\xf3w i niemowl\u0105t"),n.a.createElement("li",null,"Roczny sta\u017c logopedyczny w Fundacji SYNAPSIS"),n.a.createElement("li",null,"Podstawowe zagadnienia terapii i edukacji dzieci z autyzmem"))))))),n.a.createElement(y,null,n.a.createElement("div",{className:"cell medium-5 large-4  text-center text-center"},n.a.createElement("img",{className:"staff-photo",alt:"staff",src:N.a})),n.a.createElement("div",{className:"cell medium-7"},n.a.createElement("h3",null,"Agnieszka Czarnecka"),n.a.createElement("h6",null,"Z wykszta\u0142cenia jestem pedagogiem specjalnym, wiedz\u0119 i praktyk\u0119 zdobywa\u0142am na Akademii Pedagogiki Specjalnej w\xa0Warszawie.",n.a.createElement("br",null)," Z dzie\u0107mi niepe\u0142nosprawnymi pracuj\u0119 od\xa08\xa0lat. W pracy kieruj\u0119 si\u0119 dobrem dzieci, staram si\u0119 dostrzec ich problemy i\xa0dostosowa\u0107 terapi\u0119 do ich potrzeb."),n.a.createElement("p",null,"Celem prowadzonych przeze mnie zaj\u0119\u0107 jest usprawnianie ma\u0142ej motoryki, czyli\xa0precyzyjnych ruch\xf3w d\u0142oni i palc\xf3w jak i\xa0dostarczanie wra\u017ce\u0144 dotykowych. S\u0105 to \u0107wiczenia i zabawy maj\u0105ce rozwin\u0105\u0107 sprawno\u015b\u0107 ruchow\u0105 r\u0119ki dziecka, umiej\u0119tno\u015bci chwytu, czynno\u015bci manipulacyjnych, koordynacj\u0119 mi\u0119dzy ko\u0144czynami, co przek\u0142ada si\u0119 na opanowanie i doskonalenie czynno\u015bci samoobs\u0142ugowych, a w p\xf3\u017aniejszym okresie techniki pisania."),n.a.createElement("p",null,"Kiedy mamy sprawne r\u0119ce jeste\u015bmy w\xa0stanie wykona\u0107 wi\u0119kszo\u015b\u0107 czynno\u015bci wok\xf3\u0142 siebie co sprawia, \u017ce jeste\u015bmy bardziej niezale\u017cni, a to z kolei przek\u0142ada si\u0119\xa0na\xa0mo\u017cliwo\u015b\u0107 uczestniczenia w pe\u0142ni w\xa0\u017cyciu\xa0spo\u0142ecznym."),n.a.createElement("ul",{className:"accordion","data-accordion":!0,"data-allow-all-closed":!0},n.a.createElement("li",{className:"accordion-item","data-accordion-item":!0},n.a.createElement("a",{href:"#",className:"accordion-title"},n.a.createElement("h5",null,"kursy i szkolenia")),n.a.createElement("div",{className:"accordion-content","data-tab-content":!0},n.a.createElement("ul",null,n.a.createElement("li",null,"Akademia Pedagogiki Specjalnej im. Marii Grzegorzewskiej w Warszawie Specjalno\u015b\u0107: pedagogika niepe\u0142nosprawnych intelektualnie i terapia pedagogiczna"),n.a.createElement("li",null,"Kurs dla instruktor\xf3w terapii zaj\u0119ciowej"),n.a.createElement("li",null,"Terapia r\u0119ki"),n.a.createElement("li",null,"Kinezjologia edukacyjna wg Paula Dennisona"),n.a.createElement("li",null,"Szkolenie z obs\u0142ugi urz\u0105dzenia do reedukacji funkcji r\u0119ki \u201eARMEO\u201d"),n.a.createElement("li",null,"Konferencja \u201eLeczenie i rehabilitacja w ortopedii i neurologii \u2013studium przypadk\xf3w"),n.a.createElement("li",null,"Kurs medyczny, \u201ePost\u0119py w terapii i rehabilitacji dzieci z MPD"),n.a.createElement("li",null,"Kurs medyczny, \u201ePost\u0119py w terapii i rehabilitacji dzieci z MPD"),n.a.createElement("li",null,"Model Zintegrowanego Wsparcia b\u0119d\u0105cego modyfikacj\u0105 Systemu Nauczania Kierowanego oraz z zakresu ICF i metod Alternatywnej Komunikacji AAC"))))))),n.a.createElement(y,null,n.a.createElement("div",{className:"cell medium-5 large-4  text-center"},n.a.createElement("img",{className:"staff-photo",alt:"Marta Filewska",src:C.a})),n.a.createElement("div",{className:"cell medium-7"},n.a.createElement("h3",null,"Marta Filewska"),n.a.createElement("h6",null,"Jestem magistrem fizjoterapii, absolwentk\u0105 Wy\u017cszej Szko\u0142y Rehabilitacji oraz terapeut\u0105 SI, absolwentk\u0105 studi\xf3w podyplomowych WSPiA.\xa0 Prac\u0119 z dzie\u0107mi rozpocz\u0119\u0142am w 2017 roku, jako fizjoterapeuta, od 2018 r\xf3wnie\u017c jako terapeuta SI.\xa0Ci\u0105gle d\u0105\u017c\u0119 do podnoszenia swoich kwalifikacji zawodowych.",n.a.createElement("br",null)," Obecnie jestem na studiach podyplomowych z\xa0zakresu Przygotowania Pedagogicznego oraz\xa0Oligofrenopedagogiki."),n.a.createElement("p",null,"Pracuj\u0119 z dzie\u0107mi z r\xf3\u017cnymi zaburzeniami \u2013 ortopedycznymi, neurologicznymi, z\xa0wadami genetycznymi, zespo\u0142em Aspergera,\xa0 autyzmem i zespo\u0142em Downa.\xa0 Do\u015bwiadczenie zawodowe w zakresie rehabilitacji zdobywa\u0142am dzi\u0119ki licznym praktykom oraz jako wolontariusz na\xa0obozach dla dzieci niepe\u0142nosprawnych.\xa0"),n.a.createElement("p",null,"Praca z dzie\u0107mi daje mi du\u017c\u0105 satysfakcj\u0119. Zaj\u0119cia prowadz\u0119 w spos\xf3b kreatywny dostosowuj\u0105c \u0107wiczenia do potrzeb ma\u0142ych pacjent\xf3w.\xa0"),n.a.createElement("ul",{className:"accordion","data-accordion":!0,"data-allow-all-closed":!0},n.a.createElement("li",{className:"accordion-item","data-accordion-item":!0},n.a.createElement("a",{href:"#",className:"accordion-title"},n.a.createElement("h5",null,"kursy i szkolenia")),n.a.createElement("div",{className:"accordion-content","data-tab-content":!0},n.a.createElement("ul",null,n.a.createElement("li",null,"Tr\xf3jp\u0142aszczyznowa, manualna terapia st\xf3p na podstawach neurofizjologicznych wg Barbary Zukunft-Huber"))))))),n.a.createElement(y,null,n.a.createElement("div",{className:"cell medium-5 large-4  text-center"},n.a.createElement("img",{className:"staff-photo",alt:"Agnieszka \u015awiederska",src:S.a})),n.a.createElement("div",{className:"cell medium-7"},n.a.createElement("h3",null,"Agnieszka \u015awiderska"),n.a.createElement("h6",null,"Menad\u017cer, serce gabinetu, osoba dzi\u0119ki kt\xf3rej \u017cyjemy 24 h na dob\u0119.",n.a.createElement("br",null),"Odpowiada za cz\u0119\u015b\u0107 oficjaln\u0105 gabinetu oraz formalno\u015bci."))))}}]),t}(n.a.Component),T=t(27),W=t.n(T),D=t(28),F=t.n(D),B=t(29),M=t.n(B),K=t(30),L=t.n(K),I=function(e){Object(u.a)(t,e);var a=Object(m.a)(t);function t(){return Object(r.a)(this,t),a.apply(this,arguments)}return Object(o.a)(t,[{key:"componentDidMount",value:function(){new h.a(g()(".accordion"),{slideSpeed:500,multiExpand:!0})}},{key:"render",value:function(){return n.a.createElement(n.a.Fragment,null,n.a.createElement(y,null,n.a.createElement("div",{className:"cell text-center marginer"},n.a.createElement("h2",null,"terapie"))),n.a.createElement(y,null,n.a.createElement("div",{className:"cell small-12 medium-4 medium-offset-1"},n.a.createElement("img",{src:F.a,alt:"reh"})),n.a.createElement("div",{className:"cell small-12 medium-5"},n.a.createElement("h3",null,"rehabilitacja dzieci i niemowl\u0105t"),n.a.createElement("ul",null,n.a.createElement("li",null,"M\xf3zgowe pora\u017cenie dzieci\u0119ce"),n.a.createElement("li",null,"Zespo\u0142y genetyczne"),n.a.createElement("li",null,"Zaburzenia napi\u0119cia mi\u0119\u015bniowego"),n.a.createElement("li",null,"Przepuklina oponowo-rdzeniowa"),n.a.createElement("li",null,"Wzmo\u017cone/ obni\u017cone napi\u0119cie mi\u0119\u015bniowe"),n.a.createElement("li",null,"Asymetria u\u0142o\u017ceniowa"),n.a.createElement("li",null,"Kr\u0119cz szyi"),n.a.createElement("li",null,"Op\xf3\u017anienie rozwoju psychoruchowego"),n.a.createElement("li",null,"Pora\u017cenie splotu barkowego"),n.a.createElement("li",null,"Inne zaburzenia o\u015brodkowego uk\u0142adu nerwowego")))),n.a.createElement(y,null,n.a.createElement("div",{className:"cell small-12 medium-8  large-5 large-offset-1"},n.a.createElement("h3",null,"Badanie",n.a.createElement("br",null)," st\xf3p"),n.a.createElement("h5",{className:"therapy-description"},"indywidualne dopasowanie termoplastycznych wk\u0142adek ortopedycznych",n.a.createElement("strong",null," ICB MEDICAL")),n.a.createElement("p",null,"wk\u0142adki ortopedyczne s\u0105 wa\u017cnym elementem wspomagania terapii nieprawid\u0142owego ustawienia st\xf3p (\xa0a\xa0co za tym idzie ca\u0142ej postawy) u dzieci. Pomagaj\u0105\xa0utrwala\u0107 efekty uzyskane podczas terapii oraz\xa0zapobiegaj\u0105 kompensacjom ko\u0144czyn dolnych\xa0i\xa0tu\u0142owia.")),n.a.createElement("div",{className:"cell small-12 medium-8  large-5"},n.a.createElement("h3",null," terapia tr\xf3jp\u0142aszczyznowa"),n.a.createElement("h4",{className:"therapy-description"},"manualna terapia st\xf3p na podstawach neurofizjologicznych wg Barbary Zukunft-Huber"),n.a.createElement("ul",null,n.a.createElement("li",null,"stopa p\u0142asko-ko\u015blawa, sierpowata, przywiedzeniowa, ko\u0144ska, pi\u0119towa i inne"),n.a.createElement("li",null,"zaburzenia osi ko\u0144czyn dolnych")))),n.a.createElement(y,null,n.a.createElement("div",{className:"cell small-12 medium-4 medium-offset-1 "},n.a.createElement("img",{src:M.a,alt:"reh"})),n.a.createElement("div",{className:"cell small-12 medium-7"},n.a.createElement("h3",null,"integracja Sensoryczna"),n.a.createElement("ul",null,n.a.createElement("li",null,"Nadpobudliwo\u015b\u0107 ruchowa "),n.a.createElement("li",null,"Problemy z koncentracj\u0105 uwagi"),n.a.createElement("li",null,"ADHD"),n.a.createElement("li",null,"Autyzm, zesp\xf3\u0142 Aspergera"),n.a.createElement("li",null,"Op\xf3\u017anienie rozwoju psychomotorycznego"),n.a.createElement("li",null,"Zaburzenia mowy")))),n.a.createElement(y,null,n.a.createElement("div",{className:"cell small-12 medium-5 medium-offset-1"},n.a.createElement("h3",null,"terapia w kombinezonie"),n.a.createElement("h5",null,"turnusy z u\u017cyciem kombinezon\xf3w Therasuit"),n.a.createElement("p",null,"\u0106wiczenia w wymiarze 2,5 godzin dziennie, 5\xa0razy\xa0w\xa0tygodniu w\xa0cyklach\xa0jedno, dwu\xa0i\xa0trzytygodniowych. Jest\xa0to\xa0zindywidualizowany, intensywny program rehabilitacyjny maj\u0105cy na celu rozw\xf3j si\u0142y i funkcji, czyli niezale\u017cno\u015bci w wykonywaniu codziennych czynno\u015bci. W terapii wykorzystywane s\u0105: kostium rehabilitacyjny TheraSuit oraz Uniwersalny Gabinet Leczniczy. Specjalnie stworzony program pozwala na popraw\u0119 wzorc\xf3w ruchowych oraz przyspieszenie rozwoju motorycznego."),n.a.createElement("ul",null,n.a.createElement("li",null,"M\xf3zgowe pora\u017cenie dzieci\u0119ce"),n.a.createElement("li",null,"Op\xf3\u017anienie rozwoju motorycznego"),n.a.createElement("li",null,"Udary i urazy m\xf3zgu"),n.a.createElement("li",null,"Przepuklina rdzeniowo-oponowa"),n.a.createElement("li",null,"Choroby uk\u0142adu nerwowo-mi\u0119\u015bniowego"))),n.a.createElement("div",{className:"cell small-12 medium-6 "},n.a.createElement("img",{src:L.a,alt:"Kombinezon Therasuit"}))),n.a.createElement(y,null,n.a.createElement("div",{className:"cell small-12 medium-5 medium-offset-1"},n.a.createElement("h3",null,"Korekcja wad postawy"),n.a.createElement("ul",null,n.a.createElement("li",null,"Wady i zniekszta\u0142cenia st\xf3p"),n.a.createElement("li",null,"Wady i zniekszta\u0142cenia st\xf3p"),n.a.createElement("li",null,"Skoliozy"),n.a.createElement("li",null,"Ko\u015blawo\u015b\u0107/ szpotawo\u015b\u0107 kolan"),n.a.createElement("li",null,"Inne wady postawy"))),n.a.createElement("div",{className:"cell small-12 medium-5"},n.a.createElement("h3",null,"Kinesiotaping"),n.a.createElement("ul",null,n.a.createElement("li",null,"Korekcja wad postawy"),n.a.createElement("li",null,"Wspomaganie pracy mi\u0119\u015bni")))),n.a.createElement(y,null,n.a.createElement("div",{className:"cell small-12 medium-7 medium-offset-1"},n.a.createElement("h3",null,"Funkcjonalna terapia r\u0119ki"),n.a.createElement("ul",null,n.a.createElement("li",null,"Poprawa zdolno\u015bci manualnych"),n.a.createElement("li",null,"Przygotowanie do funkcji szkolnych"),n.a.createElement("li",null,"Nauka prawid\u0142owego chwytu"))),n.a.createElement("div",{className:"cell small-12 medium-3"},n.a.createElement("img",{src:W.a,alt:"terapia r\u0119ki"}))),n.a.createElement(y,null,n.a.createElement("div",{className:"cell small-12 medium-5 large-4"},n.a.createElement("h3",null," logopedyczna"),n.a.createElement("ul",null,n.a.createElement("li",null,"Dyslalia"),n.a.createElement("li",null,"Op\xf3\u017aniony rozw\xf3j mowy"),n.a.createElement("li",null,"Niedokszta\u0142cenie mowy pochodzenia korowego"),n.a.createElement("li",null,"Dyzartria"),n.a.createElement("li",null,"J\u0105kanie"),n.a.createElement("li",null,"Niedokszta\u0142cenie mowy z powodu niepe\u0142nosprawno\u015bci intelektualnej"),n.a.createElement("li",null,"Afazja"),n.a.createElement("li",null,"Profilaktyka logopedyczna"),n.a.createElement("li",null,"Zaj\u0119cia logarytmiczne"))),n.a.createElement("div",{className:"cell small-12 medium-5 large-4"},n.a.createElement("h3",null,"pedagogiczna"),n.a.createElement("ul",null,n.a.createElement("li",null,"Reedukacja Dysleksji"),n.a.createElement("li",null,"Usprawnianie czynno\u015bci analizator\xf3w: s\u0142uchowego, wzrokowego i kinestetyczno-ruchowego"),n.a.createElement("li",null,"Eliminowanie niepowodze\u0144 szkolnych"))),n.a.createElement("div",{className:"cell small-12 medium-5 large-4"},n.a.createElement("h3",null," psychologiczna"),n.a.createElement("ul",null,n.a.createElement("li",null,"Ocena rozwoju dziecka i gotowo\u015bci szkolnej"),n.a.createElement("li",null,"Problemy wychowawcze"),n.a.createElement("li",null,"Niedokszta\u0142cenie mowy pochodzenia korowego"),n.a.createElement("li",null,"L\u0119k i depresja"),n.a.createElement("li",null,"Problemy z koncentracj\u0105 uwagi i nadpobudliwo\u015b\u0107"),n.a.createElement("li",null,"Autyzm, zesp\xf3\u0142 aspergera"),n.a.createElement("li",null,"Upo\u015bledzenie umys\u0142owe"),n.a.createElement("li",null,"Trening interpersonalny dla m\u0142odzie\u017cy")))))}}]),t}(n.a.Component);var Z=function(){return n.a.createElement(n.a.Fragment,null,n.a.createElement(y,null,n.a.createElement("div",{className:"cell text-center marginer"},n.a.createElement("h2",null,"Cennik"),n.a.createElement("h6",null,"Nr rachunku bankowego: BRE BANK 68 1140 2004 0000 3602 7404 7901"))),n.a.createElement(y,null,n.a.createElement("div",{className:"cell medium-12 large-8 large-offset-2"},n.a.createElement("table",null,n.a.createElement("thead",{className:"text-left"},n.a.createElement("tr",null,n.a.createElement("th",{width:"300"},"Terapia"),n.a.createElement("th",{width:"300"},"Czas"),n.a.createElement("th",{width:"250"},"Cena"))),n.a.createElement("tbody",null,n.a.createElement("tr",null,n.a.createElement("td",null,"Rehabilitacja ruchowa dzieci i niemowl\u0105t"),n.a.createElement("td",null,"45/60 min"),n.a.createElement("td",null,"100/150 PLN")),n.a.createElement("tr",null,n.a.createElement("td",null,"Integracja sensoryczna"),n.a.createElement("td",null,"45 min"),n.a.createElement("td",null,"100 PLN")),n.a.createElement("tr",null,n.a.createElement("td",null,"Terapia logopedyczna"),n.a.createElement("td",null,"45 min"),n.a.createElement("td",null,"100PLN")),n.a.createElement("tr",null,n.a.createElement("td",null,"Funkcjonalna terapia r\u0119ki"),n.a.createElement("td",null,"45 min"),n.a.createElement("td",null,"100 PLN")),n.a.createElement("tr",null,n.a.createElement("td",null,"Plastrowanie (kinesiotaping)"),n.a.createElement("td",null,"25 min"),n.a.createElement("td",null,"30-50 PLN")),n.a.createElement("tr",null,n.a.createElement("td",null,"Terapia grupowa"),n.a.createElement("td",null,"45 min"),n.a.createElement("td",null,"przy 2 os. 50 PLN przy 3 os. 35pln")),n.a.createElement("tr",null,n.a.createElement("td",null,"Terapia metod\u0105 Therasuit"),n.a.createElement("td",null,"5 dni / 2 godz. dziennie"),n.a.createElement("td",null,"1200 PLN")),n.a.createElement("tr",null,n.a.createElement("td",null,"Terapia logopedyczna"),n.a.createElement("td",null,"45 min"),n.a.createElement("td",null,"100 PLN")),n.a.createElement("tr",null,n.a.createElement("td",null,"Rehabilitacja w domu pacjenta"),n.a.createElement("td",null,"45 min"),n.a.createElement("td",null,"od 130 PLN")),n.a.createElement("tr",null,n.a.createElement("td",null,"Badanie st\xf3p oraz indywidualne dopasowanie termoplastycznych wk\u0142adek ortopedycznych ICB MEDICAL"),n.a.createElement("td",null,"45 min"),n.a.createElement("td",null,"300 PLN")))))),n.a.createElement(y,null,n.a.createElement("div",{className:"cell medium-12 large-8 large-offset-2"},n.a.createElement("table",null,n.a.createElement("thead",{className:"text-left"},n.a.createElement("tr",null,n.a.createElement("th",{width:"300"},"Diagnoza"),n.a.createElement("th",{width:"300"},"Czas"),n.a.createElement("th",{width:"250"},"Cena"))),n.a.createElement("tbody",null,n.a.createElement("tr",null,n.a.createElement("td",null,"Diagnostyka fizjoterapeutyczna "),n.a.createElement("td",null,"60 min"),n.a.createElement("td",null,"130 PLN")),n.a.createElement("tr",null,n.a.createElement("td",null,"Diagnostyka logopedyczna "),n.a.createElement("td",null,"60 min"),n.a.createElement("td",null,"130 PLN")),n.a.createElement("tr",null,n.a.createElement("td",null,"Diagnoza integracji sensorycznej (SI) z wydaniem pisemnej opinii o dziecku"),n.a.createElement("td",null,"3 spotkania"),n.a.createElement("td",null,"380PLN")),n.a.createElement("tr",null,n.a.createElement("td",null,"Diagnoza psychologiczna z wydaniem pisemnej opinii o dziecku"),n.a.createElement("td",null,"2x45 min"),n.a.createElement("td",null,"380 PLN")),n.a.createElement("tr",null,n.a.createElement("td",null,"Wydanie pisemnej opinii / przygotowanie za\u015bwiadczenia / przygotowanie zestawu \u0107wicze\u0144 domowych"),n.a.createElement("td",null,"30 min"),n.a.createElement("td",null,"100 PLN")))))),n.a.createElement(y,null,n.a.createElement("div",{className:"cell medium-12 large-8 large-offset-2"},n.a.createElement("table",null,n.a.createElement("thead",{className:"text-left"},n.a.createElement("tr",null,n.a.createElement("th",{width:"300"},"PAKIETY 4-tygodniowe (p\u0142atne z g\xf3ry) "),n.a.createElement("th",{width:"300"},"Czas"),n.a.createElement("th",{width:"250"},"Cena"))),n.a.createElement("tbody",null,n.a.createElement("tr",null,n.a.createElement("td",null,"2 x terapia indywidualna"),n.a.createElement("td",null,"tydzie\u0144"),n.a.createElement("td",null,"720 z\u0142 (8 terapii x 90z\u0142)")),n.a.createElement("tr",null,n.a.createElement("td",null,"3 x terapia indywidualna"),n.a.createElement("td",null,"tydzie\u0144 "),n.a.createElement("td",null,"1080 z\u0142 (12 terapii x 90z\u0142)")))),n.a.createElement("h6",{className:"subheader"},"Pakiety nie dotycz\u0105 rehabilitacji niemowl\u0105t oraz os\xf3b doros\u0142ych."))))},J=function(e){Object(u.a)(t,e);var a=Object(m.a)(t);function t(){return Object(r.a)(this,t),a.apply(this,arguments)}return Object(o.a)(t,[{key:"render",value:function(){return n.a.createElement(n.a.Fragment,null,n.a.createElement(y,null,n.a.createElement("div",{className:"cell text-center marginer"},n.a.createElement("h2",null,"Regulamin"),n.a.createElement("h4",null,"korzystania z zaj\u0119\u0107 w \u201eABC Terapii Dziecka\u201d"))),n.a.createElement(y,null,n.a.createElement("ul",{className:"regulaminUl"},n.a.createElement("li",null,n.a.createElement("h6",null,"1.Op\u0142aty za zaj\u0119cia s\u0105 dokonywane ka\u017cdorazowo got\xf3wk\u0105 za odbyte zaj\u0119cia lub przelewem na podstawie wystawionej faktury za cykl zaj\u0119\u0107. Rachunki adresowane bezpo\u015brednio do Fundacji s\u0105 wystawiane w dniu pierwszej terapii z g\xf3ry za miesi\u0119czny cykl terapii i przesy\u0142ane do Fundacji.")),n.a.createElement("li",null,n.a.createElement("h6",null,"2. Opiekun zobowi\u0105zany jest do poinformowania Gabinetu o nieobecno\u015bci dziecka na terapii w ustalonym terminie.")),n.a.createElement("li",null,n.a.createElement("h6",null,"3. Opiekun ma prawo odwo\u0142a\u0107 zaj\u0119cia nie p\xf3\u017aniej ni\u017c do godziny 17.00 dnia poprzedzaj\u0105cego planowan\u0105 wizyt\u0119 i nie wi\u0105\u017ce si\u0119 to z  ponoszeniem dodatkowych koszt\xf3w.")),n.a.createElement("li",null,n.a.createElement("h6",null,"4. W przypadku braku informacji o nieobecno\u015bci lub odwo\u0142ania  zaj\u0119\u0107 po 17.00 dnia poprzedzaj\u0105cego wizyt\u0119 i tego samego dnia opiekun b\u0119dzie obci\u0105\u017cany kwot\u0105 w wysoko\u015bci 30% ceny terapii (tj.30z\u0142) \u2013 nie dotyczy p\u0142atno\u015bci w formie pakiet\xf3w.")),n.a.createElement("li",null,n.a.createElement("h6",null,"5. O planowanej nieobecno\u015bci opiekun mo\u017ce poinformowa\u0107 telefonicznie, sms lub osobi\u015bcie. Bezpo\u015bredni kontakt telefoniczny  pn \u2013 pt 15:00-19:00 , w sytuacji odwo\u0142ywania tego samego dnia od 13:00; w sobot\u0119 8:30 do 12:30.")),n.a.createElement("li",null,n.a.createElement("h6",null,"6. Gabinet nie ma obowi\u0105zku przypominania o zaplanowanej terapii, kt\xf3rej data i godzina zosta\u0142a wcze\u015bniej uzgodniona z opiekunem.")),n.a.createElement("li",null,n.a.createElement("h6",null,"7. Dla uzyskania efekt\xf3w w terapii dziecka potrzebna jest regularno\u015b\u0107 zaj\u0119\u0107, dlatego dok\u0142adamy wszelkich stara\u0144, \u017ceby wyznaczy\u0107 mo\u017cliwie najszybszy termin odrobienia zaj\u0119\u0107 i nie traci\u0107 ci\u0105g\u0142o\u015bci terapii.")),n.a.createElement("li",null,n.a.createElement("h6",null,"8. W przypadku odwo\u0142ania zaj\u0119\u0107 przez terapeut\u0119 w dniu zaplanowanej terapii, w pierwszej kolejno\u015bci staramy si\u0119 zagwarantowa\u0107 dziecku zast\u0119pstwo u innego terapeuty, a je\u015bli nie jest to mo\u017cliwe proponujemy najbli\u017cszy termin odrobienia zaj\u0119\u0107.")),n.a.createElement("li",null,n.a.createElement("h6",null,"9. Je\u015bli terapeuta odwo\u0142a swoje zaj\u0119cia po godzinie 17.00 dnia poprzedzaj\u0105cego wizyt\u0119 lub w dniu wizyty, wtedy jego pacjenci, kt\xf3rym odwo\u0142amy terapi\u0119, b\u0119d\u0105 mogli w najbli\u017cszym czasie bezp\u0142atnie odwo\u0142a\u0107 tego samego dnia lub po 17 dnia poprzedzaj\u0105cego wizyt\u0119  zaj\u0119cia u tego terapeuty.")),n.a.createElement("li",null,n.a.createElement("h6",null,"10. W przypadku d\u0142u\u017cszych okres\xf3w nieobecno\u015bci dziecka prosimy o wcze\u015bniejsz\u0105 informacj\u0119 (1-2 tygodnie wcze\u015bniej).")),n.a.createElement("li",null,n.a.createElement("ul",null,n.a.createElement("h6",null,"11. Istnieje mo\u017cliwo\u015b\u0107 wykupienia Pakietu minimum 8 zaj\u0119\u0107 w cenie 90 z\u0142 za terapi\u0119."),n.a.createElement("li",null,"Pakiet nale\u017cy wykorzysta\u0107 w ci\u0105gu 4 tygodni i z g\xf3ry ustali\u0107 harmonogram zaj\u0119\u0107."),n.a.createElement("li",null,"Opiekun zobowi\u0105zany jest do poinformowania Gabinetu o nieobecno\u015bci dziecka na terapii w ustalonym terminie. W przypadku nie odwo\u0142ania zaj\u0119\u0107 opiekun b\u0119dzie obci\u0105\u017cany kwot\u0105 w wysoko\u015bci 50% ceny terapii."),n.a.createElement("li",null,"Opiekun ma prawo odwo\u0142a\u0107 zaj\u0119cia bez ponoszenia dodatkowych koszt\xf3w, jednak nie p\xf3\u017aniej ni\u017c do godziny 17.00 dnia poprzedzaj\u0105cego planowan\u0105 wizyt\u0119."),n.a.createElement("li",null,"W przypadku choroby dziecka lub innych wydarze\u0144 istnieje mo\u017cliwo\u015b\u0107 bezp\u0142atnego przed\u0142u\u017cenia tego okresu o 2 tygodnie."))),n.a.createElement("li",null,n.a.createElement("h6",null,"12. Zaj\u0119cia trwaj\u0105 45 minut. W przypadku sp\xf3\u017anienia opiekuna zaj\u0119cia nie s\u0105 przed\u0142u\u017cane. W przypadku sp\xf3\u017anienia terapeuty - ma on obowi\u0105zek odrobi\u0107 ten czas tego samego dnia lub wyd\u0142u\u017cy\u0107 zaj\u0119cia w nast\u0119pnym terminie.")),n.a.createElement("li",null,n.a.createElement("h6",null,"13. W zwi\u0105zku z funkcjonowaniem gabinetu w systemie terapii 45-minutowych gabinet zastrzega sobie prawo do odm\xf3wienia terapii 60-minutowej ze wzgl\u0119du na niedost\u0119pno\u015b\u0107 sal lub czasu terapeuty. W pierwszej kolejno\u015bci przyjmujemy zapisy na terapie 45-minutowe.")),n.a.createElement("li",null,n.a.createElement("h6",null,"14. Wszelkich informacji na temat post\u0119p\xf3w dziecka terapeuta mo\u017ce udzieli\u0107 na ka\u017cdych zaj\u0119ciach kilka minut przed zako\u0144czeniem, wyznaczonej na dany dzie\u0144 terapii.")),n.a.createElement("li",null,n.a.createElement("h6",null,"15. Je\u015bli Opiekun potrzebuje d\u0142u\u017cszej rozmowy na temat pracy dziecka na zaj\u0119ciach,  post\u0119p\xf3w, pojawiaj\u0105cych si\u0119 problem\xf3w lub uwag do pracy terapeuty prosimy o zg\u0142oszenie si\u0119 z tym do terapeuty lub poinformowanie  recepcji ABC Terapii Dziecka. W\xf3wczas zaplanujemy odpowiedni czas na takie spotkanie.")))))}}]),t}(n.a.Component);var R=function(){return n.a.createElement(n.a.Fragment,null,n.a.createElement(y,null,n.a.createElement("div",{className:"cell text-center marginer"},n.a.createElement("h2",null,"kontakt")),n.a.createElement("div",{style:{marginTop:"0"},className:"cell text-center  medium-4 "},n.a.createElement("h4",null,"Telefon"),n.a.createElement("button",{className:"button small button-contact"},n.a.createElement("a",{href:"tel:607334050"},"zadzwo\u0144")),n.a.createElement("h5",null,n.a.createElement("a",{href:"tel:607334050"}," +48 607-33-40-50"))),n.a.createElement("div",{style:{marginTop:"0"},className:"cell text-center medium-4  "},n.a.createElement("h4",null,"Adres"),n.a.createElement("button",{className:"button small button-contact"},n.a.createElement("a",{href:"https://www.google.pl/maps/dir//ABC+Terapii+Dziecka,+Jesionowa+2,+05-077+Warszawa/@52.2153277,21.2241649,17z/data=!4m9!4m8!1m0!1m5!1m1!1s0x471ed40bb5454f59:0xd47e3577a32fe294!2m2!1d21.2263536!2d52.2153244!3e0",rel:"noopener noreferrer",target:"_blank"},"znajd\u017a nas")),n.a.createElement("h5",null,"05-077 Warszawa - Weso\u0142a"),n.a.createElement("h5",null,"ul. Jesionowa 2")),n.a.createElement("div",{style:{marginTop:"0"},className:"cell text-center medium-4 "},n.a.createElement("h4",null,"E-mail"),n.a.createElement("button",{className:"button small button-contact"},n.a.createElement("a",{href:"mailto:marta.dusinska@gmail.com"},"napisz do nas")),n.a.createElement("a",{href:"mailto:abcterapiidziecka@gmail.com"},n.a.createElement("h6",null,"abcterapiidziecka@gmail.com"))),n.a.createElement("div",{className:"cell medium-4"},n.a.createElement("table",null,n.a.createElement("thead",{className:"text-left"},n.a.createElement("tr",null,n.a.createElement("th",{width:"150"},"Dzie\u0144"),n.a.createElement("th",{width:"150"},"Godziny otwarcia"))),n.a.createElement("tbody",null,n.a.createElement("tr",null,n.a.createElement("td",null,"Poniedzia\u0142ek"),n.a.createElement("td",null,"8:00-19:00")),n.a.createElement("tr",null,n.a.createElement("td",null,"Wtorek"),n.a.createElement("td",null,"8:00 -19:00")),n.a.createElement("tr",null,n.a.createElement("td",null,"\u015aroda"),n.a.createElement("td",null,"8:00 -19:00")),n.a.createElement("tr",null,n.a.createElement("td",null,"Czawartek"),n.a.createElement("td",null,"8:00 -19:00")),n.a.createElement("tr",null,n.a.createElement("td",null,"Pi\u0105tek"),n.a.createElement("td",null,"8:00 -19:00")),n.a.createElement("tr",null,n.a.createElement("td",null,"Sobota"),n.a.createElement("td",null,"8:00 -14:00")),n.a.createElement("tr",null,n.a.createElement("td",null,"Niedziela"),n.a.createElement("td",null,"Zamkni\u0119te"))))),n.a.createElement("iframe",{title:"Mapa do ABC Terapii Dziecka",className:"cell medium-7 mapa",src:"https://www.google.com/maps/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d2444.5443325152414!2d21.224164916351445!3d52.21532766651486!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x471ed40bb5454f59%3A0xd47e3577a32fe294!2sABC%20Terapii%20Dziecka!5e0!3m2!1spl!2spl!4v1600361116629!5m2!1spl!2spl",style:{height:"800",frameborder:"0",allowfullscreen:"",ariahidden:"false",tabindex:"0"}})))},U=t(31),G=t.n(U),H=t(32),Y=t.n(H);t(40);var q=function(){return n.a.createElement("div",null,n.a.createElement("header",null,n.a.createElement("div",{className:"bg"},n.a.createElement("div",{className:"grid-container"},n.a.createElement("div",{className:"grid-x grid-padding-x grid-margin-x grid-padding-y align-middle"},n.a.createElement("div",{className:"cell hide"},n.a.createElement("h1",null,"ABC Terapii Dziecka")),n.a.createElement("div",{className:"cell medium-6 left "},n.a.createElement("div",{className:"logos"},n.a.createElement("img",{src:Y.a,alt:"ABC Terapii Dziecka logo"})),n.a.createElement("h1",null,"Terapie dzieci\u0119ce ",n.a.createElement("br",null),"w Warszawie - Weso\u0142a",n.a.createElement("br",null)),n.a.createElement("a",{href:"tel:607334050"},n.a.createElement("button",{className:"button large"},"zadzwo\u0144"))),n.a.createElement("div",{className:"cell medium-6 right"}))))),n.a.createElement("div",{style:{marginBottom:"0",paddingBottom:"0",backgroundColor:"white",marginTop:"2rem"},className:"cell text-center"},n.a.createElement("h2",null,"o nas")),n.a.createElement(y,null,n.a.createElement("div",{className:"cell medium-12 large-6"},n.a.createElement("h3",null,"Nowoczesy  o\u015brodek terapii dzieci\u0119cej"),n.a.createElement("h4",{style:{color:"black",textTransform:"none",fontSize:"1.2rem"}},"Indywidualne podej\u015bcie, kreatywno\u015b\u0107 terapeut\xf3w, specjalnie zaadaptowane sale oraz\xa0przemy\u015blany program \u0107wicze\u0144 da\xa0Pa\u0144stwu satysfakcj\u0119 i przekonanie, \u017ce\xa0podj\u0119li\u015bcie w\u0142a\u015bciw\u0105 decyzj\u0119 wybieraj\u0105c nasz\u0105 ofert\u0119.",n.a.createElement("br",null)," ",n.a.createElement("strong",null,"ABC Terapii Dziecka")," to\xa0miejsce dla Ciebie i\xa0Twojej\xa0pociechy."),n.a.createElement("a",{href:"mailto:abcterapiidziecka@gmail.com"},n.a.createElement("button",{style:{marginTop:"2rem"},className:"button large"},"napisz do nas"))),n.a.createElement("div",{className:"cell medium-12 large-6 text-right"},n.a.createElement("img",{src:G.a,alt:"zdj\u0119cie o\u015brodka"}))))},_=function(){return n.a.createElement(i.a,{basename:"/"},n.a.createElement("div",{className:"App"},n.a.createElement(E,null),n.a.createElement(c.c,null,n.a.createElement(c.a,{path:"/",exact:!0,component:q}),n.a.createElement(c.a,{path:"/terapie",component:I}),n.a.createElement(c.a,{path:"/pracownicy",component:O}),n.a.createElement(c.a,{path:"/cennik",component:Z}),n.a.createElement(c.a,{path:"/kontakt",component:R}),n.a.createElement(c.a,{path:"/regulamin",component:J})),n.a.createElement(w,null)))},Q=t(16),V=document.getElementById("root");V.hasChildNodes()?Object(Q.hydrate)(n.a.createElement(_,null),V):Object(Q.render)(n.a.createElement(_,null),V)}]),[[33,1,2]]]);
//# sourceMappingURL=main.32194b34.chunk.js.map